Mit der eBeihilfe - App - HE können Beihilfeberechtigte des Landes Hessen die für einen Kurzantrag erforderlichen Belege digital über ihr Smartphone oder Tablet einreichen. Um Ihre Belege zu erfassen, fotografieren Sie diese einfach mit der App. Die Nutzung dieser App ist kostenlos. 
Für die Nutzung der eBeihilfe App  berechtigt sind  Beihilfeberechtigte  des Landes Hessen (ohne Landtag und Landesregierung, Beschäftigte bei Hess. Beauftragten für Datenschutz in Informationsfreiheit, FAMK Mitglieder),  Versorgungsempfänger/innen und deren Hinterbliebene des Landes Hessen.
